聽講連登有廿幾萬會員…

我唔信
除非依個post有廿萬負皮

連登已死
全部都係殭屍會員嚟

連登得嗰4條友

push

少年，你太年輕了。你以為這個論壇上真的有那麼多人回覆你的帖子？其實都是我一個人回的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

上次唔記得block

( Show Blocked User - 望咩望死基佬 )

多你一個唔多
少你一個唔少

笑死 成班比人當狗咁撚，但其實

少年，你太年輕了。你以為這個論壇上真的有那麼多人回覆你的帖子？其實都是我一個人回的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

少年，你太年輕了。你以為這個論壇上真的有那麼多人回覆你的帖子？其實都是我一個人回的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

混帳東西 你這樣被我幹掉
還有戲唱麽？